可唔可以加密大家部署

想提一樣野,差人可以係到知道我地部署,可唔可以大家幫手睇下有咩解決方法